到底柒的盡頭係邊

話說我今日返工, 身為一個勤奮上進的大好青年, 緊係晨早返到office開工
因為太早, 升降機大堂通常都冇人排緊隊等lift
點知今日我見到個女仔企係到等緊
背影100分, 睇得出唔過30
正當我諗緊好唔好再挑戰下背多芬的正面
佢可能聽到腳步聲, 另轉頭, 仲同我打招呼!!!!
係戀愛的感覺呀!!!!
唔通, 呢d就係老師成日講, 早起的鳥兒有蟲吃!!?
呢一個moment, 我只想攬住我中學呀sir黎錫!!過左咁多年, 我終於明白你的意思啦!!!!!
我同自己講, 機會黎啦飛雲, 以後右手可唔可以退役, 就睇今次啦!!
身為一個有禮貌的青年, 我緊係即刻舉起我抖振的右手, 同佢打返招呼啦!
佢可能見我咁有禮貌, 跟住問: 今日咁早嘅你?
我正想答佢的時候...
後面傳黎一把渾厚的男聲: "係呀, 今日巴士早左"

呢一刻我只想係面前挖個窿出黎埋L左自己!!!!
天呀!! 你打個雷劈L死我啦!

型

閱

真人真事
毒L心事
誰又會知

幽默感既野....